[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

有海外手足今個星期六(21/9)係溫哥華Art Gallery 搞活動

叫 心• 鏈 • 籌!!!!!!!!

節目內容包括：

人鏈 (有咁大搞咁大，要人!!!要人!!!!!要人吖!!!!!!!)

寫心意卡寄返香港俾被捕/坐緊監嘅手足

星火籌款 (好多外國人問點樣幫到香港了，捐錢就係最直接!!!)

溫哥華撚快啲入tg group

最後，想同香港手足們講返：

係外國，大多數人都好撐你地㗎!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港🇭🇰

利申 唔係麻雀妹

推

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Pish

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10連！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

你唔係麻雀妹咁你係邊個

9/10

10/10

好嘢失敗！

有冇加拿大撚呀

俾返麻雀妹我

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

溫哥華要人

pish

呢個應該係原裝麻雀妹,大家識果位間中都會用呢個a/c

push

遍地開花

勁呀！

唔係麻雀妹

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

麻知姑咪囉絲B

比人鬧唔推po

推囉

快啲同我入哂黎 唔係又比人鬧

慘慘既我

想去但要番工

shoot ball la
must come no excuse

BC麻知姑咪絲囉

係咪火星文 教下我ok?

要人呀！！！！！

嗚嗚

叫埋加拿大立香港人權法啦

[pish

123

321

1234567

234

432

456789 10！

DC馬埠知麻乳漏泥陰不姑吵山知咧

推呀

係咪應該帶埋gear?

如果有就最好!

pish!!

大家可以自己帶埋gear

See you on Saturday

pish 咁多次好撚威咩
我等陣pish 多十次收你皮

垃圾

Push

Super

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

Ong dan!!!!!!

幫手推

opish

我好嬲

你地全部都唔入黎

唉呀

飲食業星期六射波好仆街

???

唔黎仲仆街

多倫多撚

要人幫推

內心爭扎緊

做咩姐你

無架啦你
我都射左啦，你呢?

到時見

我都會射 唔怕啦

加拿大手足請幫手推國會整個好似美國嘅HK Human Rights and Democracy Act, 有大國幫手，其他國家會follow, 可以更好保護香港人！Thanks!

冇人推？

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

冇人推呀

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

推推推推 支持海外巴絲

1212

推你啦屌

去啊 推啊

推得唔夠大力呀屌

屌你啦推

PISH

點呀推唔夠

pishj